2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論8 有秩序之生人物近

樓豬肅清

🐷

新鋪留名

🐷🐷

新🍔留名 !

欺凌

🍔🍔

新post留個靚名先

28/3有無巴打會去日本睇對秦國

新Po

大迫勇也がケルンの2月月間最優秀選手に選出！ライプツィヒ戦で得点

多謝大家

留明

🍔

琴日話派3k位梅林牌手足存左錢未

愛媛FCが中国・広州恒大からMF鞠楓を期限付き移籍で獲得と発表 クラブ初の中国人選手に

■鞠 楓 選手プロフィール

【氏名】鞠 楓（きく ふう）
【背番号】24
【ポジション】MF
【生年月日】1995年1月11日
【出生地】中華人民共和国
【身長／体重】176cm／70kg

【サッカー歴】瀋陽市鑫遠翔サッカークラブ－広州恒大淘宝足球倶楽部

乜名黎

咪菊風

今個星期最攻贏到第一場勝利掛

留名binc

不過高層仍決定維持奇妙電視於今年5月開台。不過，有網民質疑有線內部是否一早知悉財政問題，導致奇妙電視自獲發牌以來一直遲遲未開台。據知有線寬頻可能最快於今年5月31日結束運作，未知屆時有線會否把相關電視業務轉至奇妙電視，改以免費形式延續下去。

日職高清免費唔知有冇機

唔駛諗，可能下季俾now拎埋都唔奇

馬會買嫁

打舊城 不了

北海道主場惡過狗

冷氣場加乘

開哂冷氣睇下你班最攻友仲跑唔跑得郁

會唔會學馬刺對沾屎咁熄冷氣

ガンバ長沢駿を日本代表の救世主に

救世主

樓豬先係救世主

16號就會公佈名單
選長沢駿啦 起碼隊波有得變
同埋放棄本田+香川啦

Agger

係日本d後衛垃圾先顯得佢勁姐

G持你入國家隊

救世

高汁🐷🐷

🌸

最攻女

横浜FM横浜FM
スターティングメンバー
GK 1 クォン スンテ GK 21 飯倉 大樹
DF 24 伊東 幸敏 DF 27 松原 健
5 植田 直通 22 中澤 佑二
3 昌子 源 34 ミロシュ デゲネク
16 山本 脩斗 13 金井 貢史
MF 40 小笠原 満男 MF 5 喜田 拓也
4 レオ シルバ 14 天野 純
25 遠藤 康 25 前田 直輝
8 土居 聖真 33 ダビド バブンスキー
FW 33 金崎 夢生 20 マルティノス
7 ペドロ ジュニオール FW

696強陣

貼左la me

樓豬唔追post

點解横浜會出伊藤

做咩貼我出黎

無左10號戰術既橫濱

🐷🐷
一齊食🍔🍔

Ｃ大阪・清武、１１日札幌戦出場確実 山口「チームにとっても大きい」

最攻如果贏唔到真係等降班

清武終於出得

咩料呀

係唔係都等降

樓豬通常係邊睇個d J league料？

日本報紙電視

twitter

之前微博有人翻譯新聞做中文不過無左

有邊d可以推介下黎Follow

搵啲球會twitter follow
之後右邊有啲建議用戶咪再9follow

我係咁

比左有線60蚊一個月

橫濱打氣聲好勁

rich

好清

每個月都計定簽約呀

每個月

裝左機頂盒？

會唔會自動續約架？

流動用戶
都執 仲裝機頂盒咩

比錢好似上網買野咁

咁好似抵屌wo

流動版唔係app咩？你TV？

iPad 黎

ipad rich

U首富

u睇3次我川最rich

Me poor

我川2:0

我川

川崎前鋒 2-0 柏雷素爾

大王一入球一助攻

有冇歐聯德甲睇?

德甲過左Now啦清

有歐聯德甲
德甲cable,now一齊播

長知識了

金崎夢生一控一轟中柱 嚇死

今年鳩波行軍快左好多

終於出遠藤溪太

冇中村拖慢

終於入啦

鈴木

跳得好靚

佢傷左個陣都好慢

慘 susuki頭槌係有番咁上下

咁先係鳩波

無左齋藤 鳩波立即進攻啞火

紅狗 1:0

佐藤之日

紅狗

今場鳩波踢得唔錯啦 防守幾好
係差個齋藤學啫

無左齋藤，令到巴賓斯基無咁多空位
防守松原健其實甩左1,2次
696把握唔到
而失個一球佢都算有d責任

同埋中澤佑二37歲都仲咁fit 包左好多波

bomber 39

Sorry Sorry
總之就好勁

正
有無rich ching 聽日去睇

等樓豬包膠

樓豬

鳥栖接近簽入哥倫比亞國家隊前鋒伊巴布

好改唔改叫伊巴

唔通叫基亞

札幌
重返日職後首次主場作賽
除左增川隆洋外會FT上陣
明日札幌溫度3 相反大阪係14

櫻花
清武弘嗣確認出場
金鎮鉉腰痛問題會長時間不能上陣

大宮 磐田
大家都有位進攻重心離隊後仍然未搵到入球方法
不過大宮上兩場對手係FC東京川崎前鋒
而磐田係仙台櫻花

鳥棲
冇大變動

廣島
柴崎晃誠 林卓人復出

新潟
羅美路 矢野貴章復出
兩場入球靠後備前鋒田中達也

清水
河井陽介受傷長抖
兩場暫得一個入球(12碼)

仙台
新簽入既布拉加前鋒基斯蘭仍未上陣

神戶
李安度重傷最小抖半年
普多斯基要7月先加盟

飛腳
井手口未知能否復出
上場落後柏一球後全靠長澤駿反勝3-1
15號亞冠主場對蘇寧

東京
兩戰全勝
上仗前簽入廣島射手烏達卡

溫度應該對札幌個場無關係
因為個場係室內

山形山神訓練因暴風雪被迫終止，50多名球迷自發幫助球場除雪。

日本

【大阪飛腳尋槍不順 或為帕特列報名】
新球季以來，飛腳一直在尋求鋒線引援。 J聯賽轉會窗口將於3月31日關閉，飛腳強化部至今苦尋無果，雖然還在努力考察談判日本及外援FW，但球隊還是做了另外的準備。長谷川健太近日表示，存在為帕特列報名的可能，“強化部說萬一(引援失敗)的話會考慮(登錄)。”去年10月，巴西人在訓練中遭遇重傷，休戰8個月。球員本人後回國康復，目前已開始一定強度的恢復訓練。此前，飛腳將他的租借合同延長到了2017年6月30日。

日本球迷真係好守秩序好愛球隊

唔講真係冇留意札幌巨蛋有蓋

買中鋒啦屌

AKB48成員小嶋真子成為一名足球記者，上週末的G大阪vs柏的比賽她到場採訪並寫下觀後感，遇上了之前一起參加過節目的丹羽大輝，兩人在熱身期間也聊了一會。她也去過超級杯的現場，浦和球迷的照片拍的還不錯

札幌巨蛋MA

足球場棒球場共用

好正

屌你個強化部真係執撚柒佢啦

腳又要險簽

強條撚咩，要執個啲位又唔執

G持帕特列

東京個d唔等前鋒用嘅隊都搵到件前鋒返去

Patric是無辜的

大家覺得三箭今場有冇機打開勝利之門.....
前2場見佢妹下妹下咁

mako

大面

今場終於有清武

快上啊！！！

Cerezo

Sapporo

G持腎仔

咁我g持祖連奴

支持勝利素

勝利no

中村

又入罰球

名古屋

V・ファーレン長崎への支援を表明したジャパネットが会見 3年めどに10億円超の投資へ

搵到人揼水

清武有波入

最攻第一勝

腎

札幌岡薩多 1-1 大阪櫻花

札幌都倉腎

乜都係腎做晒
果然係札幌都倉腎

清武

樓豬咁早到

twitter相黎

中眉

你post上twitter

🐷🌸

我twitter搵

🍔🍔>>>>>>>>>>>>>🌸🌸

襟住打都輸

3連敗

311 6年

ガンバ大阪Ｇ大阪
スターティングメンバー
GK 1 東口 順昭
DF 2 三浦 弦太
DF 3 ファビオ
DF 6 金 正也
DF 4 藤春 廣輝
MF 35 初瀬 亮
MF 7 遠藤 保仁
MF 15 今野 泰幸
MF 10 倉田 秋
FW 9 アデミウソン
FW 20 長沢 駿

ＦＣ東京FC東京
スターティングメンバー
GK 33 林 彰洋
DF 2 室屋 成
DF 3 森重 真人
DF 5 丸山 祐市
DF 6 太田 宏介
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 37 橋本 拳人
MF 17 河野 広貴
MF 38 東 慶悟
MF 15 永井 謙佑
FW 13 大久保 嘉人
控えメンバー
GK 18 藤ヶ谷 陽介
DF 22 オ ジェソク
DF 5 丹羽 大輝
MF 25 藤本 淳吾
MF 38 堂安 律
MF 39 泉澤 仁
FW 37 髙木 彰人

控えメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 22 徳永 悠平
DF 4 吉本 一謙
MF 21 ユ インス
MF 23 中島 翔哉
FW 20 前田 遼一
FW 44 阿部 拓馬

難道分 10分

買左

Rich

想要telegram版

大森靚波

新潟天鵝 0-1 清水心跳

神戶2球

清水大世

新潟天鵝 0-2 清水心跳

冇Peter仔

可能未夠態

金正也

泡菜都是垃圾

唔好咁講

當年李根鎬踢臭腳好勁

丁咧既韓國人組一隊波

龍門我簡金鎮鉉

中堅我揀金正也

前鋒我揀鄭大世

我川近排成績點

鄭大世係北韓
金正也係無國藉

亞冠同組得我川贏波

坦克車咁又衝得又射得

不過後防太廢所以聯賽得第3

大家都是泡菜仔 不用分那麼細

你係北都集團做成點

好正wo

吹田踢夜波係幾正

熄燈玩led

led係邊度買
下次去都想玩下

球場入面有

金仔

我唔信你冇買

好多rich ching

有FD送

好靚

連🐷都讚好

艾迪

好波

靚波

我邊有讚好啊

呢幅相有影到你

放大就見到樓豬

🐷🐷都讚好

痴左線

輸到傻撚左

我邊有讚好啊

粉紅色仲靚

樓豬做咩踩人

不過無贏過

樓豬冷靜d la

民族性

勇得濟

軍醫有鏡

笑死

LUCKY

長澤駿被逼入波

被迫入波

倉田秋咁近射都要中柱

佢起2腳都差D

咁近唔洗拎咁盡都得啦

冇射術係咁

嚇鬼咩

小心d la

即入不過唔計

星期六都要開工

呀秋

做死人咩

柱

中晒波

樓豬又咁衝動

我無辜

東口終於救到PK

唔驚 , 有東口幫手

冇力

執樓豬啲屎

又OG

又烏龍 ......

笑

假波啊

清武果腳就假

東口

今場MVP ... 東口順昭

贏波贏士氣

大久保

左上角嗰個係中村？
成個死神嘅款

依款圖好得意

劃得好快

原來係配合番未踢之前個故事

正

696隻鹿好得意

左上角應該係大王 wo
右下先係中村

大王咪中村lo

大家都是中村

Nakamura_#14

完場重有

現場係咪好high

係咪踢夜波先會咁搞 , 日波就冇 ?

日波有太陽wo

係啦憑證

打錯

樓豬走好多

馬鹿

你仲多

丁咧Po之光

返左香港，好掛住架妹

Kagawa難得有正選踢成咁點搞啊

返去囉

飛田新地果D？

你川借走原川力去鳥棲 連續兩場入罰球

Kagawa 助攻！

未叫過就走L左

不過樓豬輸十二碼，辣殺

仲差d紅埋

無辜呀

赤崎 秀平選手 ガンバ大阪へ期限付き移籍のお知らせ

鹿島アントラーズのFW赤崎秀平が , ガンバ大阪へ期限付き移籍で加入することが決まった .

飛腳強化部做到野喇 !

無ACL踢

借

無力

袋住先

唔知影唔影響對阿聯酋

傷左?

ハリル監督、長谷部に何かあれば「今野も候補に」

3月11日，G大阪官網宣布了鋒線引援結果：鹿島FW赤崎秀平租借加盟，租用期從2017年3月12日至2018年1月31日。合同中包含了迴避條款。
25歲的赤崎秀平出自筑波大學，大1時就躋身球隊首發，2次獲関東大學生聯賽神射手，2013年4月以特別指定選手身份在鹿島註冊，2014賽季正式加盟。赤崎無球跑動積極、啟動速度快、具備獻身精神，但由於鈴木優磨的崛起，在鹿島失去位置，上賽季J1出戰24場(正選17場)入2球。
球員本人表示，“人生第1次來到陌生的都市，有些緊張。為了早日配得上青黑球衣，會努力精進，想和G大阪的各位共享勝利的滋味。

話說申花對權健場波有直播到天空體育同葡萄牙體育
柒事真係威到出國

重有柏圖炒PK

越來越肥

樓豬可能重返國家隊

🐷🐷早

尋日開心死

佳蛇唔好死呀

唔識踢波

想返大陸睇中超，恆大飛點買？

淘寶

Rizap 搵代言啦

現場臨開波買黃牛

赤崎係鹿島踢到咁廢， 有臭腳接貨最好

等樓豬教佢踢波

尋晚飛腳3D 片
7分鐘長 慎入

j死了

型爆

樓豬幾時帶我地去

三浦知良goal

你自己識去啦

冇錢

北九州 1:1 秋田

好勁

又話6月去

係

有得放假真係好

🐷🐷冇假咩

冇啊 原本諗住復活節果四日有得抖下
原來冇我份

比心機la🐷🐷

究竟佢打算踢到幾歲

北九州 vs 秋田
新スタジアム「ミクニワールドスタジアム北九州」でのオープニングゲームは入場者数14,935名を記録し、明治安田生命Ｊ３リーグ最多入場者数記録を更新しました

J3都14935

三浦知良について

90年【日本に帰国】
大迫勇也らが生まれる

93年 【Jリーグ初代MVP】
遠藤航らが生まれる

94年 【ジェノア移籍】
浅野拓磨らが生まれる

96年 【Jリーグ得点王】
鈴木優磨らが生まれる

98年【2度目海外】
堂安律らが生まれる

韓仔台條link係咪打左柴定咩？

新球場開幕ma

4p

12號隻左手

好長

好恐怖

做得🐷係怪啲

歧視高妹

kazu伯

D動作都好快

繼續睇波

鹿兒島縣民好似覺得櫻島個邊出晒煙無咩問題
因為睇慣

久保裕也又入波，連續3場都入波

美斯式入波都有 .... 佢係比利時真係越踢越順

可能黎緊世界盃外圍賽,前場會係
原口+大迫+久保

G持

要佢3個一齊出 , 白頭佬話 : 我唔G持

北海道コンサドーレ札幌MF稲本潤一が右膝外側半月板損傷・右膝軟骨損傷で全治5か月 昨季に続く長期離脱に

換皮

綠色正Dwow

我好想有我份

進化

超級撒亞人！

ガンバ大阪GK東口順昭が左頬骨骨折で手術へ 11日FC東京戦で負傷

大久保

傷幾耐

踢過我川戰鬥力係強啲同勇武啲

又長抖
佢同小野伸二一齊掛靴啦

靠田中美保養

松鼠連輸三場想點

想俾人扔入垃圾桶

測試日本球迷秩序

到底條底線去到邊

Nakamura

點解會有我川球員，唔係例牌十一人入哂另1個我川每周最佳名單既咩
d人點可以hea整

已經容納唔晒我川既強大

都倉腎

去柏睇鳩波

腎仔根本1打11

個條濕滑既公路 ........

條路有冇事

又迫害我川

底線由日職風紀我川第一人訂架屌你

昨天 J2 岐阜對上松本山雅的賽事，開場時主隊岐阜穿著深綠色球衣，松本山雅穿著灰色球衣，結果由於球衣顏色太過相近，發生了多次誤傳事件，也讓裁判暫停球賽，下半場岐阜便改穿上白色客場球衣出賽。

這也是 J 聯盟歷史上首次發生球衣顏色問題的賽事。

有請小鳳姐

邊個25歲比人恐嚇

27/5會過3日東京個邊
有無巴打都會去？本身想睇橫濱但實在太遠
所以諗住睇紅狗對我川

唔係遠好多
好似係

睇左係橫濱主場
自膠

3個鐘巴士姐

又無大王

睇完廣島,睇鳥棲

新幹線？

即日睇晒?趕到咩

我提議上面位ching咁做je
理論上應該可以

諗緊點樣炸死班日本鬼子

日本坐車真係好撚貴
上次搭一個站單軌列車成三十蚊

Agger🐷🐷

上次唔係根dam我都唔會去台場, 架單軌列車仲貴過我搭京王線睇FC東京

去大阪我會買kansai thru pass

百合海鷗

KTP係好方便 ... 但較貴 , 要搭去遠D地方先回到本

淨係大阪市內買地鐵1day pass都夠

瘋狂上落

除左呢個, 我要買埋Yokosho pass, 兩日版周遊券

百合海鷗係咪無pass cover到

好似自己獨立一張pass

咁屈機
我既記憶係新橋去台場已經4xx yen

去日本睇波小弟推介26/8-3/9依段時間
可以6日睇3場或者9日睇4場波
重點係有日本隊

聯賽->日聯盃首回合->日本國家隊->日聯盃次回合

(不過要期望多d關東球隊入到八強/甚至抽埋做對手)

新宿去FC東京個場都係呢個水位

Rich Ching

去鳥棲支持下腎仔啦 腎仔好慘

你去

金民友有冇隨隊到香港? 🙇🏼🙇🏼

廣島個要係市中心搭車再入

好多RICH CHING

U最高薪

4點完 17:23車
點都夠la

Me 32.5/h

第一班車就上到係得嘅

算啦...CHING都係UP下姐

有黎

等有Ching 真係試

咁辛苦睇波托咩

睇完波食廣島蠔好過啦

唔食海鮮

咁食廣島鮑

希望今晚佢落場踢下🤤

應該出啦，佢正選黎

大王夠係正選

今晚旺角見

出發上廣州睇我川

今晚見唔到Ching 了

我今晚係屋企睇NOW

有now rich

幾舊水有咁多波睇算ok抵啦

Y唔入場

你夠有

狗志不了

讓左張飛比個Fd

屌泡

今晚入埸既手足影多D泡菜妹比我OK？

毒撚唔夠膽影

渣ga

樓豬影

你影日本妹

路上小心唔好15日後先見到你

挽留🍔

泡妹俾波省到
會唔會凹咗個鼻

拘留🍔呀

跌埋出黎都唔定

小心呀~係上面玩記得做足安全措施呀

我有🍔🍔了

幾個月後可能多個小🍔🍔黎搵你

🍔爸爸

出發左未？
小心d野會爆炸

記得買定D套返上去

狗志會然

到廣州
冇套

貼錢比狗

🍔
1990-2017

點呀🐷🐷

左膠

🍔🍔真係係咁先 我遲下會燒我川奪冠果D片比你

我川住邊間酒店

蒙娜麗莎 .....

東方賓館(好似係)

U-20日本代表ドイツ遠征メンバー
G 小島亨介 波多野豪 山口瑠伊 大迫敬介
D 板倉滉 中山雄太 初瀬亮 町田浩樹 藤谷壮 舩木翔 冨安健洋
M 坂井大将 三好康児 神谷優太 市丸瑞希 遠藤渓太 森島司 堂安律 原輝綺 髙木彰人
F 小川航基 旗手怜央 岩崎悠人 久保建英

曾端準正選

貴賓票
Rich

貴賓 ?

幹部🍔

肥基亞真身可能係個D乜乜政要

快拜🍔

創作力同幻想會嚇你一跳

🍔真人好靚人 個人好有霸氣

Ching靚仔d

🍔係上面有冇見到我川第一人

未入場
係天河城食緊味千

味精拉麵

咁rich上廣州睇

🍔貴賓

鈴木優磨

場已入
我川打鼓比人噓

要查證

丁咧風紀我川第一人去屌柒大陸仔未

有無link

金民友正選

太遠

已入場

泡菜仔打氣都好大聲

拘留你14日

係香港太弱

東方阿伯點叫

D保安：香港的可以進

保安收晒柯打今晚有香港黎既貴賓

香港的幹部可以進

香港的幹部🍔同志不敢阻

原來今日696出曾端準

出邊個都無所謂
都係企

出小笠原滿男打龍都得啦

含大1-0我川

■G大阪 負傷者まとめ
パトリック 長期離脱中
呉屋 前脛腓靭帯損傷（再手術決定）
米倉 右長内転筋肉離れ
井手口 右足首負傷
東口 頬骨骨折
三浦 左足付け根を負傷

🍔半埸唔上來報平安 開始擔心佢了

係旺角場冒住雨睇波
好凍 求溫暖

上來圍爐取暖

金民友

好多人上
好慢

鄭成龍派膠
有球開龍門球比左對面

幹部返來了

MK場無左無紀邊個圍爐

傷左，咁快換哂3個

好緊張呀

唔係話比人罰閉門作賽咩
今日咁多人嘅

終於一射門

麥基

小林射中柱

終於出場

屌0-1

屌

做咩空鳩晒

裝Offside又裝唔到

幾百人大聲過幾千人

叫都叫唔齊啦

東方龍屍 東方龍屍 東方龍屍 閪閪閪

屌人果下咪最齊

我川有十二碼 !!!

含大 1 : 1 我川

我川好波呀

個手球打排球咁

我川不敗

和和氣氣

輝仔

踢完毽係唔同啲

我川同上場對東方簡直判若兩隊 , 下半場圍屌恆大 ......

日本朗拿度後備出黎，又比人換返走

仲上到來尻Up

一陣包膠

21世紀青蛙

我都係坐呢段🤤🤤🤤

我坐你地對面

肥基坐緊洗頭艇返香港？

坐29 頂個班好勇武咁屌泡狗

係酒店

大王開角球

轉頭比人入左

冇時間 出絕招la

諗住1:0完既時候

竟然有12碼

咪嘈la

Goal 1:1

嬲嬲豬

又和

有鄭智？
之前又話撞車入左院

有

一早買左

🍔唔勇武
唔去我川區同風紀報到

享受酒店服務好有米

14日後見

咪係

到底見唔見到我川第一人

太多人 唔見

咁快訓醒了

比左幾多錢公安放出黎

Sleep is for the weak

0

大分公園都有多開合上蓋

勁

可轉戰CBA

山口女子隊

仲要係連續兩下

慣左

又冇樓豬

見到有post.

點解紅狗D歌唱得又齊又大聲就無特別

含大啲人唱到咁亂都唔知唱咩就叫強大

邊個叫佢輸12碼

冤枉呀

意大利同烏拉圭

今日聯賽盃邊到有有link?

繼續丟架

支持金仔

亮仔

還我東口

還我藤谷

我寧願松代直樹換件衫出黎守

換我出去

樓主射中柱

拉美利斯

會唔會太勁

靚到

鳩波0-2🌼🌼

呢張圖好邪

完全唔知打乜鳩

紅鑽個球失得好柒

果然丟架

彈彈波

fox sports 竟然由頭播起，係咪低能呀

uyh播亞協都唔播呢場,仲要app都唔直播

紅狗做乜9

fox sports play 有直播，不過咩聲都無
BTW，西川又派膠

屌 ..... 西川你真係

🐷🐷贏波

紅狗同飛腳丟晒架
我川正氣好多

因為有我

ENDO: 入返去沖涼先

水手輪換輸比最攻

大阪今場亞冠好辣殺
少跑動 速率低 完全唔想踢咁款

長谷川之前又用死一個陣踢全場...明明可以早啲比其他人休息下
呢場輸緊先出返堂安律同泉澤仁

柴崎岳西乙發展不順，西甲同鄉乾貴士發來錦囊：熬過現在就會變得更強大。不要逞強，能向隊友求助的話就不要害羞。我那時候在波琴，隊裡有鄭大世，他給了我很多幫助。隊裡總會有一兩個願意幫助你的人，如果能誠懇向他人求助，相信一切都會不同。全看你自己怎麼做。

2球都差啲

我川果個

我要東京果個OK？

今日1400 日本隊公佈名單

大B勇也

今野秦幸

🐷🐷做乜

終於出左6月7日麒麟杯對手係斜利亞

救國英雄山口螢

知唔知道會係邊到踢

東京

又對啲屎波刷數據

🐽🐽

唔知西川派完膠仲有冇份呢

你同樓🐷又hey0我

大阪=垃圾

有宇佐美無大迫岡崎久保

原來都有

GK:西川、川島、林
DF:高徳、宏樹、長友、槙野、吉田、森重、昌子、植田
MF:長谷部、山口蛍、今野、倉田、高萩、香川、清武
FW:本田、浅野、原口、宇佐美、大迫、岡崎、久保

MUTO

Usami

高萩

無得踢都有份

搵我做乜鳩...

U勁

敍利亞贏過支那，
樓豬你咁講即係傷害支那人民感情

仲有本田 長友
宇佐美無得踢都入選
好失望,之前又話要改變
得啖笑

Muto出得多得宇助美出得多

自從買左件日本隊印muto之後,佢無出過場

宇佐美都入選就真係勉強左D
不過就算點改變 , 都會係呢一班人架喇 , 歐洲組冇正選都始終係最好個班 , 國內組又未接到班 , 要改變係踢法戰術心態問題 !

最主要係個監督1月個時話過本田無出場機會好難入選
最後個名單係無得踢都入
仲有本田+香川試左咁耐都無場好咁滯
係咪應該黎個大改變呢

宇佐美坐咗好多場啦
有得出都得十幾分鐘貨仔
Muto就多數正選被換走

個入選名單真係

會改變個字眼聽左好多年啦
唔係重信ma

起碼有得踢先啦
宇佐美有時連後備都無

老屎忽

點呀🐷

唔通會有岳仔咩

世界杯又未肯定出線 , 輸多場佢都炒得咁滯 , 白頭佬又點敢有重大改變 , 本田就算入選我諗對UAE都唔會出佢 , 可能對秦國先比佢踢下咁啦

恭喜樓豬

唔想入選多啲

我以為你已經退出國家隊

要救國

無選姐

救比山口(隱)形

點解唔得 宇佐美咪一樣無得出都入選

同肥野一齊阻住大王

你教乾貴士, 細貝萌情何以堪

Usami件日本多又可以拎出來著
遲D買件印樓豬

U件迪迪仔都好Rich啦

唔係久保裕也愈打愈有 應該連佢都唔會入選

浸過咸水都有光環嫁啦 可憐乾貴士冇份姐

2個都係咁rich

仲有蛍 川島 已經痴線啦

早兩年已經係長期正選都無啦
係呢一年多人留意先揀

唔知有冇可能見到腎仔入選國家隊

想睇樓豬

東亞盃都未必有

應該揀鈴木優磨
打多範高波

柴崎岳有冇入選

矛牙

Lucky駿

大久保
扔多次衫

揀樓豬都算，又唔揀埋我

高滴
本田
卡加華
乳左美

冇得踢都入？

每個教練都有幾個契仔

rich
唔駛抽,就咁就買到

其實日本新一代唔錯，難得有機會放棄老嘢比機會新人

監督口講一套 選出黎又一套
鬼唔望入唔到世界盃，之後黎個大改革

實入到啦，日本係亞洲根本冇咩對手，你估支那咩

日韓半力夠Win

巴打
搵代購係日本y拍買的
$5xx全包

上年睇對阿聯酋 去當地叫人幫手上ticketcamp買
好似港紙2xx

希望有一日可以現場睇日本隊

我都Plan緊

睇日本隊既
再推介多次8月底啦 對澳洲佬啊！
仲可以6日睇3場/9日睇4場波啊
聯賽->日聯盃->日本隊->日聯盃

日本傳媒問啊監督做乜選無得出場既本田同長友啊

「ＵＡＥ戦は経験値が重要になってくる。ユウト、ケイスケは彼らの気質も分かっていて信頼できる」

因為佢地經驗好所以信任佢地
咁永遠唔洗換血啦

今年唔去了 要儲錢去睇阿狗 有冇手足屌醒我唔好去睇西波

雲加有得睇好睇

白頭佬同金蛇一樣，
白頭佬就盲信外流兵，
金蛇就盲信入藉兵同契仔

咁正

日本隊比賽滿員再坐打氣區真係正到仆街

夏利好掛住宇佐美屎忽

一開波拉件大型波衫已經好正！

我都係咁樣plan，仲要果場賀出線，應該幾她氣氛

有興趣

大把領隊都一樣

成班都好rich

比我都會la

樓豬join?

無假不了

D假去晒邊

假少

攞病假

啲打氣聲真係好誇張
上次睇仲要無曬位坐就企
旁邊有個㗎妹又唱又跳
人多又逼
完全感受到佢啲汗水

你係咪差咁啲嘢

純文字討論可恥

圖呢Ching

呢位巴打行為好唔要得

當年我都有圖有真相
你

今野神重返日本隊

應該最後一次 請珍惜樓豬

基於呢個問題

解決方法

著龜背好過

經濟之選

想睇

無圖

你知道嗎 圖片會令你的回覆更加精彩

樓豬留力踢腳狗啦

應該唔出佢la

唔好出啦 丟架呀

救國

on9夏利賀錫有中村憲剛唔揀

留比大王踢啦

同意。佢話名單要有經驗既球員帶領
大王、遠藤保仁、中澤佑二仲有經驗過本田啦又唔揀
求佢地復出啊

比埋你去擺烏龍

頂住先

taiwan hk

呢d crossover好正

係Facebook 訂左件飛腳到左

🍔買咩Size 我想買又驚唔岩我Size

O-xo
會突肚腩出黎

川崎フロンターレが新加入2選手の負傷を発表 DF舞行龍ジェームズは全治5か月、MF家長昭博は全治1か月
又抵毀我川

你件魚拉突咩Size牙

XL

意外姐屌

上季M-L都買大左
strong

strong and rich

交換個肚

Poor

🍔D肌肉簡直完美

得脂肪 冇肌肉

我啲脂肪簡直係完美

貢早牙🍔

我D簡肉簡直係完美

懶肉

🐷懶肉

U too

返六日唔撚易

又 幾靚wo

鹿島搞乜，件作客唔著今年衫著舊年衫，套字就今年字

第三作客啊好似話

三箭

+1頂住

追返粒

札幌2:1

樓豬Six Ball

馬天奴斯 洛一招附身

買了幾多k

100串神戶

100k

100蚊

🐷🐷平手好吸引

山下達也幾分鐘就傷左

搞錯

清水

85 清水心跳 2-3 鹿島鹿角

696

腎仔

水手失分

尋晚7仔換左波飛，而家搭緊車去味精球場

要有電話號碼
之前買神船要即場買飛

打酒店電話咪得

神船堆囡正到

老作左，好似係，定求其入左個郵局電話...
求其到已經唔記得

鹿島大逆傳

71 大阪櫻花 1-0 鳥栖沙岩

mmeeii1115

沙b

柏雷素爾 0-1 仙台維加泰

條女唔錯
果次入場送左件150週年衫

咁正
紀念版通常要買

佢入場人人都派時我都o撚左

屌你個大森又入波

亂鳩咁填名同電話就可以, 7仔唔會理你

松鼠挑戰完底線未
4戰全負
0分榜尾

連鎖牛丼店都係主隊theme

決戰多摩川

大久保瘋狂剷草

襟住黎打

下場鹿角可以炒幾多粒

點先可以睇波撞到美希bb

收到風佢去邊場即刻買機票

神戶

花絮，睇緊少年隊比賽。川崎球迷好團結。

4月1號希望佢去味之素

關西隊

淨係知佢下星期去沼津

5月20號希望佢去吹田

大森又入

u最富

怪唔知走

回家la

林彰洋逼害我川

大王

【甲府】ＭＦボザニッチ、歓迎「うれしい」来月２日札幌戦に照準

回家感動世人Plz

東京1:0
阿部拓馬逼害我川

日假喎

鄭成龍內鬼

大久保拖到啲波勁鳩慢

2:0
peter

2-0

鄭成龍

peter仔可恥又迫害我川

連Peter仔都逼害我川

泡菜野out

Utaka

大久保可恥

3:0

Utaka 同大久保 逼害我川

呢球仲要扭過鄭成龍

無可否認 utaka 落左黎 成隊東京唔同晒

瘋狂慶祝

peter好過穆里奇好多

Agger 1入球 1助攻